唔該大家以後搭車唔好做好心讓座畀廢老

大家有都有畀錢，點解要讓畀佢哋?
更加支持大家一上車就同班人爭位坐

抵抗呢啲廢老就要由生活上好細微嘅嘢做起

Support

推 大家以後記住撞開啲廢老爭位坐

咁又唔好撞人
不過可以鬥快霸位

點解佢哋打我哋後生仔可以
唔可以撞返佢多人逼撞到一兩下好正常啫

搭車都要和理非非
不過人多碰撞下在所難免

班廢老一見有位仲快過後生仔 即刻拿拿聲坐
仲有班師奶都係咁

以後都係

我搭共鐵專坐批鬥座

啱呀 我哋畀啲廢老恰完真係要有個位坐下